[淡友] 頭肩頂/底 有無時間性

例如張圖横跨3年
仲可唔可以叫頭肩頂？

好似有

咁樣係高低膊wor.......

呢個先係頭肩頂 量度跌幅已經足夠
所以有反彈

求教
高低膊代表咩

.......其實都有, 你拉到無限長, 佢升到無限高, 理論上跌時會跌番一樣

呢張圖用黎數浪仲啱
上次個跌浪已經跌穿3浪頂
我自己就因為呢點覺得牛市已完

咁都叫頭肩頂 你都係重學算啦

樓主不如花時間定義一下點為知一段先。

一入黎 見到幅圖 笑佐出黎